大家發表一下你地希望嘅香港未來

當我地做一件事啲時候，有時中途都會迷茫，如果我地互相分享大家對你地希望啲香港未來啲景像，就會堅持不懈地完成自己應該為咗未來而要做啲事。

加油！

自推

Push

再推

推

希望變返90年代嘅香港

我就希望未來香港人會為自己啲身份而驕傲，而唔係好似被入侵一樣，被中國同化。